[學術性討論]跳樓會選邊個地方跳?

珍惜生命

APM

跳邊到都得，最緊要死得去，同埋帶定遺書，寫盡對中共同港共嘅絕望，希望可以令香港人醒

天安門 我們偉大的毛主席

太古城

到底係要死應該死遠d
定係
還店都已經死 點解唔揀個自己鍾意既地方 點解仲要為在生之人著想？
無論做人定係死 我都睇唔透

港豬只會話: 有勇氣死，無勇氣生存？

香港人死都要諗埋人地,唔好麻煩人地